first trade app cost show 0蚊

買左隻股幾日，今日開出黎show unit cost0蚊？有無巴打試過？？

server update